傳香港伊斯蘭恐怖份子向中聯辦查詢中共迫新疆人食豬肉事件，封信仲cc林鄭

大家要小心呀，唔知中聯辦會點回覆

source?

Fake News

傳

聽番嚟
上過香港伊斯蘭教徒網站

卻未見透露
所以加咗個「傳」字
記者朋友可向行政長官辦公室查詢

有個傳字喎，即係我都未核實啦
應該假唔過《明報》李先知嘅

林鄭email 係咩？

ceo@ceo.gov.hk？

如果發放fake news要拉
劉細良太平紳士團隊坐咗監啦

伊斯蘭恐怖份子想喺香港表演幻彩詠香江？

千祈唔好呀

搵到了

未撚驚過 有南亞之父無問題

答你冇你信唔信?

唔知佢哋同中聯辦關係
不過可能會信㗎

個別事件不作評論

又嚟呢招?

叫侵侵打埋香港

如果我係林鄭 就叫佢親身 去烏魯木齊 查問

既然佢咁關心自己穆斯林同胞, 親身上去當面問 新疆官員好正常啦

不要把宗教問題政治化

宗教既自由與豬肉並沒有必然關係

推上報

Cc畀淋病 淋病唔洗答架
不過西環唔知會點答呢

香港伊斯蘭惡唔出樣
全部都畀港共睇到實

再嘈捉埋香港個班食埋一份

邊到有恐怖份子

信回教=恐怖份子
唔計放炸彈嗰啲
耶教徒過緊喜樂人生
回教徒出嚟阿支阿咗
仲唔恐怖?

一車車返去新疆一家團聚

化解於無形

呢個會好正氣架
連登仔唔好亂講
個會一直以來就係以壓住伊斯蘭極端主義為宗旨
講緊成立初期已經怕有極端主義
仲刻意定位到唔同伊斯蘭教派都入黎玩
世界上好少地方遜尼派同什葉派一齊做禮拜冇出事
個會確保成員喺香港低調唔好同華人衝突
有時間仲出黎做下義工
連港督都覺得要將佢前會長林士德個名冠上去公共設施度（林士德體育館）
最大問題係啲假難民，而唔係英殖年代已經定居香港嘅穆斯林
將呢個會推去極端主義一邊對香港冇意思

點正氣呀?
1.識人做咗幾十年普通會員都唔批准「升做」投票會員；
2.梗係唔會同華人衝突啦，第一入面都有華人、第二成班華人凈係唔食豬肉，其他教條唔多知；
3.同中華回教博愛社內鬥就叻，邊得閒搞什葉派?；
4.港督冠名=統戰，你以為真係表揚佢；
5.唔覺佢哋有做義工；
6.回教本身就係個恐怖宗教：話耶穌唔係主、耶穌不會幫信徒贖罪...唔關假難民事；
7.睇你語氣應該識馬永祥，我去聽過一個伊斯蘭聯會舉辦的talk，馬先生係講者，佢話911係好事；
8.如果佢哋本身真係「正氣」但被我一個po推咗去「極端主義」，咁我都好厲害

左膠恐怖份子
大陸迫害伊期蘭唔出聲？

唔殺入中南海唔計呀

香港有恐怖份子
不已安

信回教=恐怖份子
原因：令到過緊喜樂人生、盼望耶穌會在審判日贖罪嘅基督徒感到恐怖

大家小心呀

笑能死
小心乜撚野呀
我小你老母咩
成班下賤狗
正常既都唔會信教啦
信得都係垃圾
我唔信俾一千萬你叫你食豬肉你會唔撚食